有冇狗義工可以幫下我 最好係青衣附近

係咁既 我屋企隻狗仔6個月大，佢未打瘋狗針不過打咗其他疫苗。不過前日隻狗仔唔知做咩咬左我呀媽一下，咁個傷口都唔係好大不過見血。（但我媽本身有精神病）所以搞到件事好大。又話call漁農又報警，但問下有冇狗義工可以幫下我

我明白 但我想知點先可以大團圓結局

Tg @kitkit77

問題已和平解決唔該

是咪 要收養你
有12"以上pm 我

真係好撚多on9仔